條女好鐘意突擊查我電腦同手機 應該點做？

成日話我上連登約炮同睇J 圖喎

搞到我得閒就要剷history 同log out
仲有無其他做法？

送佢去警署

我怕好多巴打條女都係咁
睇下大家有咩方法

時間關係 連仔幫你諗埋

咁佢咁緊張
咁你知唔知佢想check你啲乜先？

啲女最驚都係驚你上叫雞網姐
咁你有睇開四台先？

放棄條女

睇gay post

咁你有冇候過先

分手啦咁撚辛苦

同佢講查你老母
佢會體諒你

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

準備多一部

突擊返佢囉

Save 底gv紀錄

無痕模式

Del哂啲紀錄
再睇多啲時事政事
同佢講自己一直做緊有意義嘅事

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！